再唔讓座 監都有得你坐

驚未呀 你班廢青 哼！

on9

廢老議員

屌
負皮俾田北臣

田北辰 個腦應該裝屎，屎腦

擺明唔撚讓嫁喎
幾撚時有扮睇唔到呀
屌你老母屈鳩我

廢老

既然有關愛座，癈柴請去關愛座排

到時個後生有隱疾，告番個廢老轉頭就好笑

痴撚線思想

辰？神經個神

個腦真係裝屎

睇撚住呀你地

佢話要讓位
但無講邊個讓邊個

痴撚線

就係呢啲on9思想加劇社會分化

係咪扮睇唔到先犯法？

你老母我明睇到都唔撚讓 你咬我食？

戇鳩，諗下啲真正有建設既野好過啦